最痛莫過於...

牙痛 dllm

好撚辛苦

你jj細過牙簽又係痛d既

都估到啦

❌狗

蛀牙

真係好撚痛 試過就知

Big jj ok?

應該唔是

威啦dllm

早抖

痛到sleep唔到

唔準走

你生蟲

好撚痛 你明唔明...

Noneed ff

你好靚女

叫你see doctor

冇

哭了

圖？

要了

快去

要禮拜一

好啦

鑽爆你隻牙

想剝

智慧？

佢冇

佢有眼淚

好肚餓tim

我有freestyle

你好衰 恰樓主

唔是

慣了

乖狗狗

on99

毒撚總是被欺負

我有眼淚

喊出黎

失憶了

痛

爽

你有榮榮了

User blocked

好小氣

打暈自己

我有地b

不不不 你有失憶

回憶

對呀

失憶吧

不再受制於我 我承認

喊了

Old news

幫你

幫我喊？

幫你失憶

always block me

咁就好了

抵

抵你

Bye了

Fuck you

Block得

快

鐘仔

詩狗

why 叫me做狗 得罪你嗎？

你係禾隻狗

感激忠誠的狗

誰人曾介意過我感受

眼淚還是留給天撫慰

小餃子

Hello

今天怎樣嚕

見到你就不好了

這樣說 我會傷心的

牙痛了嗎

Dllm

想我嗎？

不了

今天過得好開心喔

原來有人牙痛了

想死嗎？

想

太好了 明天也要開心

痛到想死了